廢中廢老本末倒置，不知官逼民反，咁孫中山？

廢中廢老本末倒置，口口聲聲「而家D後生攪攪震攪到香港烏煙瘴氣」，其實大家都事實係點

清末時中國烏煙瘴氣一鑊泡，又係邊個攪出黎？

係清政府、定係嗰個叫孫中山既暴徒？

暴徒孫中山，面對有阿媽生、打份工、執行上級指令既清兵，係掟雞蛋定掟磚？定再激烈N倍既武力？

孫中山係咪應該和理非咁對慈禧太后表達訴求？定係唔應該攪攪震，由得你地到而家繼續紮辮紮腳？

講到呢到，廢中廢老基本上一係hang機一係屌老母。

我都係用呢個例子解俾我老母聽，但佢似明非明咁，尋日見到衝立法會又屌

不過佢非藍絲

駁唔到

同病相連呀巴打

我老母又係咁，佢唔係親共唔算藍屍，純粹思想簡單淨睇表面，又受到D廢friend污染，除非佢比港共克警攪到，否則都唔知點至識醒